岩岩先知原來觀塘就黎開間五條友

幾期待

期待師

咩嚟

Five guys師

觀塘

邊度

五條友塊包皮濕到傻

Five guys?

開源道

違反限聚師

想飲佢啲奶昔

原來講緊Five Guys

是

五人師

五人行必有我師

畀狗食

邊個位開5p

印狗好有米

諗住嗌杯水係個到食成日花生

觀塘Gay佬師

APM師

邊道開

Fall guys
好難食

係咪I.T嗰個位

你點知的

嗰度裝修緊

邊間

five guys?

Five Gay

試過k11嗰間
覺得好一般
想nando's 嚟香港開分店多啲

英文師

5p仔 =.=

識貨

師兄識食

Milkshake

Five Gays?

想聞

叫我？

如果開埋壽司郎同donki

咁住觀塘都衰唔哂

會唔會見到印仔食花生

其實夜晚觀塘先恐怖

Heart attack restaurant

花生醬奶昔

咁觀塘會更加塞

觀塘五人眾

媽的貢丸

係
同埋剩係得散叫？

觀塘咁窮酸有人食咩
慘仔你咁有錢

好幽默

香港都係散叫嫁喎
轉左有餐嗌咩？

一個月食一次

任嗌架喎

觀塘邊度

小心五條友啲薯條

//消委會測試市面上 77 款預先及非預先包裝薯片、蝦條等香脆零食樣本，發現當中 70 款樣本含有可致癌物質丙烯酰胺，比例高達 9 成。當中以預先包裝薯片及薯條的平均含量最高，逾 3 成含量超出歐盟法規基準水平，含量最高是聲稱來自日本的「Topvalu」 Best Price Potato Chips Salt Flavor，每公斤含 2,614 微克，比基準水平高近 2.5 倍；而非預先包裝零食中以「Five Guys」Fries 含量最高，每公斤有 964 微克，比基準水平高90%。//

星期六豪食？

咪姐係散叫囉
美帝同香港都係咁嗌

有凱匯

笑

致癌師

Five gays

個包好貴，可摸耳賣平d

漢堡師

阿婆阿伯坐晒入去

3男2女？

oh my dayum

五條友群組師

我覺得nando's啲雞好老

食五條友印仔邊度最C伏